今日又要去做雞

日日都比呢個社會強姦緊

為妳做雞

屌你

想幫襯

你做埋今日放假都好呀
我仲要聽日做半日雞

死gay佬

仲以為內文係
蛋仔

又抽

屌你仲係度